我唔想歷史上係因為最後香港人唔罷工輸咗整場抗爭

求吓你地la
全港罷工la
無架la 今次抗爭輸咗的話
我地下場將會比中共整到好慘
如果今次抗爭勝利 罷過工嘅所有人
歷史都會記住你地嘅貢獻
但如果最後因爲香港人最後都太中意返工
輸啲咁on9 嘅野 我地真係抵輸
國難當前都咁中意返工的話
只可以講 香港無資格贏
所以希望香港人特別公務員 求吓你地罷工la

試吓la 好無
一齊救香港la

如果就贏但最後係輸依樣野
我將來同下一代交代嘅時候
我真係講唔出口
太on9

Bump

求下你地罷工啦

推

特別係公務員
你地罷工嘅威力係幾倍
求吓你地

如果我死可以換黎全港罷工
我願意死

罷咗 起碼我地要做嘅事都做曬
就算輸咗 都對得住下一代
盡咗力

大家可唔可幫手推

係好難 幫推一下

岩

No way

｛請入！一人一個幫手既冇成本方法！｝

唔可以！
一個都不能少

Push

你地幫手推推
我真係好想香港人國難當前唔好再返工
比啲勇氣
贏咗有排你地返

住北區既手足 不要回家~~~~~~~~~~出旺角通頂

無錯 向來香港人都好有勇氣
希望今次都係